====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Force est de constater que cela a permis de relancer la commande privée .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

